一句講哂，今個星期六喺元朗見到達哥，歸唔歸邊?

歸 - 正評
收皮 - 負評

元朗單野黑白分明，係達哥洗底嘅好機會

推

見到佢著白衫？

星期六4-6佢有活動，希望完左活動會見到佢出現喺元朗

駁唔到

達哥PR唔該做下野啦

算9數啦，達狗依家寧願引退都唔講句支持

達哥你乜撚野都唔洗講，你個人出現喺元朗就夠架喇

佢一直都關注緊元朗事件

佢寧願收聲、送ipad比盲撐fans、再拍條引退片，都唔肯講為香港人講一句說話，而到今日佢都認為自己沉默無問題。

我會話，如果見到佢，就係浪子回頭，PR做啲野、比少少時間，係仲有灣轉，但去翻以前嗰個萬人景仰嘅達哥。但我完全睇唔到有呢個可能

Passerby_6 • 25s
佢寧願收聲、送ipad比盲撐fans、再拍條引退片，都唔肯講為香港人講一句說話，而到今日佢都認為自己沉默無問題。

我會話，如果見到佢，就係浪子回頭，PR做啲野、比少少時間，係仲有灣轉，但去翻以前嗰個萬人景仰嘅達哥就無可能。但我完全睇唔到有呢個可能

To Tat,

So long, partner